連巴及管理員請進

我係G20登報組PR代表，又要麻煩你地了，因為發覺登報日期資料有錯，請問你哋可唔可以幫我地訂咗佢，我哋再出嗰個新嘅post? 有任何問題，請直接喺telegram聯絡我地，唔該哂🙏

如果唔可以刪的話，能否幫我地刪走啲圖先？萬分感激🙏

Pish

如果可以嘅話，可唔可以係標題下加notes 指內容有誤，請留意

麻煩admin們，如不能刪post,謝幫我地刪左英國三張相並加comment喺post頂話資料有誤，以facebook page作準
萬分感激